國安法條文曝光

中共：有人想知再講

中共：有人想知但唔講 到時再依照情況 我想要條法例點樣詮釋就點樣詮釋

講咗啦：
睇情況呀嗎